有線新聞沒落

連登仔吹奏既有線新聞不出一年已經比人慢慢陰乾左 上次選舉都仲有搵人分析選情，今年淨係出點票數字，現場都唔播下。反而now同cctvb都有做齊晒